美參議員霍利：滙豐和渣打宣佈佢哋支持中國鎮壓香港民主

根據某啲on9邏輯
HSBC SC BOCHK 都奶共
唔洗用佢地印嘅港幣了

某d on9曲線撐換美金，不愧港獨之父

BOCHK本身中資, 何來奶共

走難落來香港，但係都係要奶共

推，仲有好多大行唔表態

識玩
佢支持國安法=支持警暴殺人強姦